覺唔覺曼狗多數都係藍屍

覺

阿狗多啲。

凱晴BB唔係就夠

廢陶, 黃毓民, 凱睛都係曼狗

好撚多愛國五毛

樓豬又柒